有冇人尋日止蝕哂 call 追 put，今日又俾人撚！！！

慘

有

連登仔係止賺左d put，反手追call

左一巴

放put買call